中大事件最大既遺產唔係咩不唔不分化

係守左幾日據點後大家既經驗

下次如果再出現佔領區

應該佔幾耐 幾時走 點防衛 點利用佔領之便做攻勢 依啲先係重要

仲有係真係真係想搞到好睇既be water行動 就趁行動時組織返結社 咪撚掛住捉鬼

推

見mk一次打一次屌你老母

真唔真呀

參考天水圍模式
好多手足已經建立左小隊
大家又信任 來去如風